而家仲有無人玩Trove

呢排玩上癮

睇黎係冇

已棄

Trove 國際服steam 公會現在招新會員
進
一個萌新公會

或者直接遊戲私信會長:JM__kilkl(兩個下橫槓)